罷乜撚工，阻住哂香港發展！

你老母個閪就阻住地球轉！
叫你罷一日工要咗你全家條狗命呀？
成班細路命都唔要去檔子彈
你乜柒都唔做仲日日屌
就係差你班撚樣搞到我地罷工又唔夠人，唔夠影響力！
我話你聽
你係唔罷，咁撚鍾意返工嘛？
我之後就日9日塞你巴士塞你地鐵
我睇你點撚樣返工
你班自私撚！我屌你老母！

係屌你呀仆街

8月5見

推到班仆街喺狗鐵走返出黎

星期一，齊罷工

屌死班自撚獅

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

Push